屌你老母 開番個波台啦

成個體育台都係講波 痴9線
開足球台
開籃球台

贊成

籃球唔係應該係玩具台咩?

成版都係講波 想睇下其他運動都唔得

黑洞開個分台做波台有冇得諗？

應該要咁啦 成堆波post 阻撚住哂睇post

幾時

置頂

yo